侵仔成功!!我好嬲呀!!!點解佢可以成功!!!

我明明係連登政治專家 我最醒 我日日上連登發表高見!!
點解侵仔咁蠢又可以做總統!!
點解侵仔咁蠢又可以係國際政治得到成功!!
明明我先係全世界最醒既人得我識國際政治!!!!

快d搵番d美國主流媒體同tvb既高見開個post反侵先